「突發」我抽中咗米奇老鼠！！！

大家好！我係米奇老鼠！

開心笑 開心玩

咁都要負評？我開心下都唔得？

唔得

Fk